[I/A] 火影忍者疾風亂舞 (67) 當玩家狗咋

官網 (附ios/an下載點)

攻略Wiki (日文,有角色評價(唔齊),忍具等資料):

翻譯網

本post吉祥物

人人一抽入魂中新限

新手須知
每關都會送野, 可以係揀任果到睇"報酬詳細" 睇有乜送。
"報酬詳細"旁邊"攻略情報"就會講boss既 弱點/無效技能; boss行動(例如幾時會用大技) ;弱體同異常狀態debuff用唔用到
商店-交換所 可以交換素材 ,無限換友情point ,買製造忍具既書(買1次永久用, 但部份忍具書要打任先送)

高登好友list

巴打制中文角色評價(outdated )

課金注意事項
假如你用日本itunes下載遊戲, 再轉地區做香港課金, 遊戲更新會出現更新唔到既情況, 所以最好都係買日本itunes卡 / 信用卡更新
暫時最方便同最平係去520game到買
網址 : 係上面搜索搵 "日本itunes gift card"
可以銀行網上過完錢影相, whatsapp比單佢直接買, 唔洗經個網申請會員再落單
冇網上銀行唯有去門市買

刷首抽教學
隻game有樣野叫做超超忍, 即係大約一星期入面有特別抽蛋活動, 建議呢d時侯先開局
注意：第一抽5星只會出舊版嗚門、卡卡西等等角色,第二抽先係真
流程：(手機都得但電腦更好,見下文)
係電腦Down個 android模擬器 BlueStacks
係BlueStacks入面下載Root Explorer ,自己上網搵現時版本既遊戲apk安裝
跟住入game打名之後(之後可以改名,隨便輸入即可)
要佢一句野都未彈出黎之前瘋狂撳抽蛋個格就會直接入左抽蛋,跳過新手任直接首抽
記得拎埋禮物箱所有石抽, 抽完唔中番出去開Root Explorer呢個app
入去data/data/[url].AppNarutoDash[/url]
搵share_prefs 左click一下佢左邊個文件夾 係下面按刪除
再入設定, 應用程式, 搵番隻game, 按強制暫停遊戲。 之後重刷, 唔洗重新下載資料

首抽建議

常見日文辭彙
キャラクター/
キャラ ----------- 角色
チャクラ ----------- 查克拉/卓羅
アップ ----------- Up
ダウン ----------- Down
スキル ----------- 技能
タイプ ----------- 遁
ダメージ ----------- 傷害
スキルダメージ ----------- 技能傷害
キャンセル ----------- 取消
ランキングイベント ----------- Ranking Event

常見辭彙
超忍祭/超超忍祭 ----------- 即係限定up，超超忍會有新限定追加
祭札 ----------- 每逢超忍抽十連會有一札，夠20札可以去商店換限定券，30札可以自選一隻限
P幣 ----------- 只要用1石就會有2個P幣，有時會有多幾倍up，去商店有得換每個月更新嘅角色同其他道具
專武 ----------- 角色專有忍具，當配落特定角色時文字描述會變紅字，觸發特別效果
PvP ----------- 昇級試驗，間唔中會出嘅1對1 event
共鬥任務 ----------- lv 1 至 lv 50嘅挑戰任務
忍道 ----------- 相同角色自食會升忍道，每升一下會加三圍基礎數値，滿忍道係11/11，滿忍道後可以自選一個bonus ability，暫時最有用係加技速
推薦狀 ----------- 用黎升忍道，5星必升，3/4星確率升

新手如有其他疑問歡迎發問，一眾巴打會為你解答

FAQ
Q. Buff會唔會疊加？
A. 普通buff係計最新果個 e.g. buff攻防40% 再buff攻速30% 結果 = 攻30%防40%速30%
特殊狀態本身增幅會疊加，而且可以同其他特殊狀態疊加
例如：奮30% + 開100% + 普通buff30% = 160%
如果你之後再普通buff 80%，因為呢個係普通buff, 咁就會取代之前果普通buff30% 變成總共 210%
注意：一般skill damage buff 係會比遁buff cover, 例如頭先隻柱間自buff 120%攻+120%skill damage, 如果你再上6星舊鳴個buff (80%速+80%風遁），柱間個120%skill 會冇晒

Q. 更新卡住點算?
A. 可以係入game前, 撳右上角引繼隔離個制(ios係引繼下面, 最低果個) ,唔得既話就 load入關卡黑畫面同樣方法

Q. 傷害點計？
A.
type1: 攻擊力% xxx - 攻擊力越高，傷害越大，唔睇對手三圍
type2: 倍數傷害 - 攻擊力越高，對手防禦越低，傷害越大。所以減防有用
type3: 最大HP% - 扣對手最大HP既xx%，不受自身攻擊、對手防禦影響
type4: xxxx點固定傷害 - 完全不受雙方三圍影響
注意：加技傷(スキルダメージ)既忍具，可以加以上所有種類技能既傷害

警世通言
咁多位巴打請記住每個月都要發行引繼code，仲要cap低或save幅圖喺其他device到，萬一有咩事都仲有得救

老老柒柒 上次pvp已經好多人唔打/攞忍具就算 營運今次又整個rank係要1%先有齊忍具 然後張知屬性限定(確定)卷又偷偷地加4隻垃圾落去 有無諗過會走幾多人

lm

新手請睇曬post頭先發問

新手留名

舊營運後尾d ranking 都5% 齊忍具啦，大家happy 咪算囉，而家1%先齊，以為你隻垃圾驚仲好hit 咩

求各方好友掛終佐

感覺大家都係屌住玩

冇引姐
岩岩先打完排名，依家又黎，仲要俾d19獎
唔想比佢當狗撚，我13倍都唔想打

認真 呢個月真係HEA玩左好多
每日登入一次拎下石
D任務越玩越無意思
唯一可惜既係個ACC一直玩開 唔捨得放

痴線追得勁貼

0.03

=== off topic ===

隔離game 全世界1000萬dl fes

人地抽9次十連夾埋330石，已經至少有3隻限，仆街gree學下野好冇

無咩心機轉玩新game 又要由頭抽過

1%幾多 利申未開始打 觀望緊打唔打好

呢樣真 由其而家啲限愈黎愈多
出多一兩次保底唔算太過份啫

屌你地，已經過百萬

原來隔離game仲多人玩

營運話 三十次咪保底

派石重要少左

因為bamdie嘅game大部分都有出國際版，呢隻game喺外國有好多人玩，上youtube睇下就知

e隻？
我又玩先

又諗返起上年500石換一隻六道佐

笑左

又係Gree嘅但係

邊位巴打有玩隔離game
首抽中斑係咪開得？

屌 偷偷地擺4張垃圾落去真係好過分 件忍具又set到咁撚難攞 但都咁仲多人追 抵我地比營運撚狗咁撚

刷首抽有幾多石刷？

終極風暴條line係屬於bamdie

完左教學60幾粒石

斑開得啦

繼續屌住黎玩嘅留名

沖第一組最少有一張限 搏佢中終鳴

一土
班之外有邊隻有用 我唔係好識玩上網又無咩圖鑒

.......
你中咗5隻限......

舊斑is waiting you

究竟隻game有幾多限... 新手咁好彩

強勢加入

想問下主線係咪唔洗齊條件都有石

下個po可能要改返game名啦
移民潮

屌 一個月都儲唔到一次十連 抽一次又全四星

以前就儲到ge
e+

睇黎大家都好愛gree
唔記得gree已經轉左手

果然轉親冇好野

隔離game冇人開post 以為冇人玩

岩岩新手玩你地就轉game

新營運係gree 子公司嚟，所以只不過係左手交右手

兩隻都玩唔代表轉game嘅，呢隻game到執嗰刻我先會棄

睇完巴打玩我又試下 個教學好長 最後十抽全四星或以下

唔通伊巴係被選中的...

舊個隻玩咗成兩年都抽咗唔少限 係呢排營運太閪搞到好無癮

屎忽痕，咁樣開得未？

我都屎忽痕抽左

諗緊re唔re

變左第二個post

轉左營運，啲活動獎勵好閪

有人妻田好正

打生打死唔知為乜

忍撚完個pvp 本來都對月尾活動有D期待 又出個咁閻小櫻活動 得幾隻有特效 派石又孤寒 連忍道強化卷都好似乞兒咁乞

已初試隔離game抽中斑

儲極都得百五百，送石洗唔洗咁孤寒

以前一個新任都送10幾石 而家超絕級都係1粒

以前係1粒3粒5粒咁上，而家係全部1粒

其實點分限唔限 有啲5星成60cost 有啲得30cost 但我見個個上哂6星都差唔多 其實係咪姐係金卡就係限 有無似樣啲既圖鑒既link

玩緊新game完全棄置咗舊個隻

公告有得撳入去睇

頂 隔黎game冇得抽祝言日和啦？
本黎想抽鳴仔夫婦開局
嬲鳩

早講我比個ac你
我del左去抽班了

出人意表嘅結果，六道佐大幅度領先緊
不過限四，仙鳴同帶土三個

line得果幾百票

noooooooooo

想問下巴打們大概幾lv，用咩角同角色幾lv既時候可以輕鬆過到忍玉關？？
d角卡住係80lv
唔該曬

要睇你有咩角同打邊關先

咁game入面每個人都唔止一票，隻隻過萬票好正常

我都想抽鳴雛夫婦

想max左角都同飛段佢
想打曬呢d忍玉關

其實用路人/朋友啲op角都夠過
仙鳴雷佐終鳴終佐限4
up得出都過到

thx 我trytry

入驚都唔知玩咩好，ranking連個人point都難刷，又冇得爆體，又冇石

唔想棄驚但d活動真係

今次無腦刷已經好過之前，反正啲獎品又唔係好緊要，係咁兒清體打下算，而家打咗陣2%

Gree會出展Anime Japan 2017
條宣傳片仲夠膽死擺夜凱出嚟

有冇巴打加好友carry下我

新手已加
39479750

600lv都話新手

玩咗一日隔離game 屌啲cost升得咁撚慢好多關都打唔到 連機遇著豬隊友又係仆街

好唔好玩?

都ok 無話一隻打哂 唔知我廢定咩max咗隻班都打a rank唔穩 同埋cost升得好慢擺唔哂啲卡 但卡好似幾易抽 唔知佢點分限定同唔限定但全部5星都有9%機會中 然後無話邊隻打哂

格離game
主線係咪每關打一次就得
個tick 0/3 有咩拎

好似要拎哂啲嘢先有石 個金色箱仲要睇運 姐係要打幾次 老老柒柒隔離game有無post

我見打晒成個chapter先有5粒
係咪每關都要打3次先有

下宜家經3倍 點會慢？

初見有1粒 (成個任務計)
拎齊野開埋寶箱另一粒(A,B,C任都拎得)

抽左50粒 又唔中班
宜家得隻鼬 波風 同尾獸我愛羅

咁快6星max? A級要協 有d關

5隻6星要320cost cost仲要逢二進一 現在70幾lv先160cost 要起碼200lv以上 巴打係咪有咩關升得特別快

好快max佢有拉麵關啲拉麵多到食唔哂 協都唔穩 已經全6星

用住3隻先啦 我尋晚先刷到幾隻 但冇班。。

咁快 宜家唔係得火拉面同雜色拉面咩 好難升

洗唔洗刷到班先玩
5星升6星好麻煩

覺醒6個3星變4星多少少經 無限體又唔夠打上面咪唯有打拉麵

純色就快 今日想升光就有排

拎齊野好難
試左一次 打成7-8次

用到冇曬終佐終鳴fd

邊度有小櫻問答嘅答案？

咁多條，不如你講下邊條唔識

秘巴打緊小櫻ranking?

1.5%

加油

用哂frd都得1.5 利申第一次棄rank

得8.5倍
隻六代卡卡西之前冇刷過得4忍道

haneda而家幾多分

我抽35櫻用左200石，送左2隻特效，有25倍，不過冇心機打，仲j緊隻35櫻，夾自殘隊長好正

414萬0.08
第一組好似得好少人

我嘅4倍

琴日90抽完中哂其他所有限但就係無班爺/一尾鳴

mr yeah又中

想問係咪要用石回體打？ 我打一場先得600 - 1000 但咁就冇左50體

可惜個人仔變樣衰左

咁睇伊巴真係萬中無一

35櫻想要好耐

技2好用就算啦

個頭縮細咗

有拉麪用嚟回體，你有幾多倍特效？

特效咩黎

去入任務之前有得撳概要睇，打完會打啲分

留名知屬卷唔會出限

終於中左班大爺 開得局

80c 入隊真係唔係咁易 加油

副隊會唔會補？

屌你老母呀 終於有大波綱手啦 （雖然唔係限 但都好開心）

一個真係可以打哂咁滯
須佐能乎 攻擊力x18倍 好多A任Boss都秒

格離GAME有冇人教點玩
中左班,1尾鳴同6尾除左斑,果2隻係咪好野黎?

終於摸熟隻game 無奶媽有啲關打唔到 現在都係扣班個回血拖turn 基本上入去兩隻班開技就搞掂 現在用6星班同鼬做主力 兩個招奧義都可以清場 好似好用過單體 不過啲降臨就唔係場場跌卡

AnimeJapan 宣傳單張

幾好J

最好嘅三隻限
趁而家三倍經都係打下a拉麵升下條cost先
班爺再拉隻6星剋屬fd都已經夠抽
緊急任可以唔打住 真係想打就刷左風影我愛羅果隻先 諗到再補充

風影我愛羅有咩勁？ 刷咗幾隻地陸

格離game有冇方法效率打主線
要打齊3道具+金箱 一關要打n次

我冇理咁多 盡量打晒佢三個條件 打夠10關拎五石先

全清任務就遲d先算😂

還掂開箱個運氣值唔係fix死有得升

而家狂刷好似好傻仔我覺得

點升

同埋我係auto前兩關 最尾先手動跟佢要求打

反而緊急任務有D咩知屬 心屬 要求唔知係咩

試過全隊同一屬都解唔到

我見佢運可以升到99

岩岩搵到

不用說大家都知道滿運99如果放3隻，箱子的掉落率就是100%
但是以下幾點你可能沒注意過：

(1)運只計算前排，不算後排，所以你要放滿運的角色一定要放在前排
(2)進行任務都會先給你10%
(3)角色每多10運會多3.3%，也就是多1運有0.33%
(4)單人打副本只會計算你隊長的運
(5)連線時只要是斷線的人，該玩家的運不會被計算進去(感謝lister補充)

所以連線時只要前排的運到達273(兩張滿運+1張75運)就會讓箱子的掉落率到達100%

有誤煩請大大們指證

隻game有冇中文網講下點玩

巴打過晒格離玩？

e邊咪每日login 一次

不如新game開過另外一個po啦，睇到好亂

都是Gree 不用分得那麼細

幾時出

唔該,有冇中文攻略網?巴哈冇野睇

好似搵唔到 日文英文都冇

食同一隻可以升覺醒同運氣
尋日中多左隻水門 運氣加左10

反而D大玉丸就唔知咩黎
係咪姐係pad D加值

想中水門,抽唔中

我都有做大蟲既一日

呢期你好旺

單抽中情敵

出咗都係抽卡然後15萬分個忍具 寧願佢唔出

隔離game隻班 點先自回200

我都想知 同埋果D能力要點開

食自己先開到

咁咪唔撚使開?...

好想抽紅

班做後衛就會自回200 上面個skill係在場發動 下面個skll係做後衛發動 上reddit睇到 同埋發現開協力斷線可以控制埋隊友 終於過到二尾s rank 3隻班2隻一尾鳴1隻藍色細路鳴人先過到

竟然唔係十連

想問下佢話消費半減即係點 係咪有咩特定條件先有

利申 唔識日文

好似係.新手期果D消費半減/0體果D優惠無效
利申:9up

得4倍唔知打到幾時先50萬pt

咪係 而家真係愈黎愈西 明明之前呢啲泳裝溫泉角都有得打分送 上次新年3隻都要抽 唔抽根本冇得玩

今日記住打一次曜日，有兩粒石

格離game 一日送10粒石咁爽
e隻10日啦

S rank易出二尾好多？
我見d人刷勁多隻刷到99運

5場4隻咁囉 一鋪打10分鐘我諗唔會刷極運嘢 又唔係真係咁勁 降cost降到max就算

食同樣會降COST架?

你㩒入去睇每隻野右手邊都有幾個格仔 每食自己一次就開一個ability同減10%cost

原來係咁...THX
咁我抽多左隻6尾,留定食好

打A都比人跳 想打到max cost 但仲未有1隻

伊巴巴打加個ID?

而家1000萬dl先有咁多石送，平時咪一鳩樣

隻小南幾靚，不過睇怕係四星嚟

點睇

屌，個個都一抽中

又係大蟲巴 點解我單抽永遠係4星

623300458716

你兩個夠啦好嘛

你十連中咪又一樣 好耐冇中限鳥

除左我同haneda之外仲有冇人有打ranking

強勢加盟
頭三組幾多分

我 屌我冇忍卷...
得23倍,冇乜面爆,1%游走中

all in ed
報下分pls

又比大蟲巴食左我5粒石

0.5%->2787860
我0.88%->2289590
手下留請

咁多倍鳩打都得啦
我得8.5，打好撚耐

same

5抽中左2隻新櫻同限櫻,諗住HEA打,點知過左1日已經俾人拋開幾條街,呢幾日慢番D先升到,只求1%..得番20個面
點先多D面

p幣換
btw5抽係指50連定5單抽

單....,勿屌
P幣唔洗留黎換P角?

單抽
正常途徑係得用p幣買，不過我都未買過，個人覺得幾嘥下

隻雞抽番黎打關先得2倍 搵鬼玩咩

你要升忍道啊呀哥
btw你死了

隔離game緊急任啲
體技心勇知條件其實係要做啲咩

一晚追200萬分入1%

0.1 600萬 快d追

屌，個個真人無限體力

利申：10連射左落海，唔追了，等下個月

我諗住等今日派忍道卷+聽日p幣加倍一個10連 無料到就唔追了

打完50萬分睇下有冇心情打入5%拎張卷算
雖然都係中知4

爆緊石，驚唔夠

其實ranking 易刷好似冇乜so , 個個都易刷，變相要刷多好多場，時間就一樣，但要爆多好多體

一隻終佐,兩下完場
1分鐘都唔使

1分鍾打200場 << 2分鐘打100場
btw飯已派

邊隻係終佐?

好似好少咁

睇post頭........

sor

裝忍具素早減到零都行得咁快既

我而家710萬已經用左60幾碗麵

咁撚多拉麵既

呢排冇乜忍道卷, 隻終佐差唔到抽到成個月都滿忍唔到

250萬用左30碗以上

屌你老母原來打到忍之神係得張5星卷 我以為係除咗忍之神下面個啲rank既卷都攞埋 屌你老母有無咁孤寒啊

本身有21X碗

我最慘，用左20粒石

我都以為係，好撚痴線呀營運

好小家好肉酸呀

佢送d石又還返晒比佢

一早有講 真係好小家

而家幾多分

你見佢每次升一個level淨係加一張券你就知冇可能送曬俾你
不過真係好撚孤寒，未試過skip曬成個月嘅超忍，啲石淨係多咗廿粒

快400萬了

痴線

唔好話還返，而係都唔知夠唔夠襟爆左嘅石

話事話 佢連以前每日打5場ranking嗰粒石都收走左

仲想開多次pvp 唔比用限四仙鳴終佐 屌你呃我咁多卷仲想我同你爆肝 屌你老母啦點會咁on9 隻game已經係on9出新卡出到失哂衡唔搞返好個平衡仲係咁出啲垃圾pvp 唔驚執笠咩 屌之前仲課過兩個福袋

個忍具任出得果一日係做乜撚架

我真係想知有咩人攞到100cost
攞完都應該冇人敢掛出嚟

打分換忍具，不過最緊要係reset咗，可以重新攞過石

一日
仲要冇邊件吸引

連續七日有新任啊，唔換咪等聽日囉

帶土爛面具，打多個可以2隻帶土閃光

係wo
見新活動就諗緊點屌營運

btw 係咪每日換一set忍具

分係咪唔會reset

終於上到閃光

唔會，不過要留意係今次嘅係復刻point，並唔係平時嘅雌雄point

呢5舊肥料好撚貴

唔留多隻？

貴到仆街

全game應該得帶土玩影分身係勁
定係耶巴練緊呢隻係第二隻

第二隻嚟，mr yeah之前抽到5隻

岩刷首抽抽中呢隻佐助有無人要?

忍具好似唔會轉

係，啱啱撳入去先知

召喚惡即斬巴打

咁冇咩用

2 x HKG
點做到

第1隻乍, 有忍具升多隻算，如果唔係冇晒遊戲性

果次我好記得，追35佐，出6隻比我，嬲嬲豬即食2隻，而家食多2隻

已經留左隻分身

隻鳴門覺醒會加素早，行咁快阻住曬

仲以為第一隻已經練好，原來未

兩位大人求加 好想試用下隻爆肝鳴

兩個

原來係咁，卡卡西都係

冇忍卷，限4都未滿忍

好耐冇喺高登見過惡巴鳥

個肝仲係唔係到 可唔可以add frd比我用一次隻爆肝鳴

岩岩新玩 咁樣應唔應該繼續？

我有隻ss既佐助首抽不如俾你啦

俾我please
原來咁多5星都係廢
tg : jackkh

下次PVP限死用知屬
真傳櫻上場

下次pvp只會係一堆帶土互秒

是旦啦，咪又係外掛玩哂

第一組好多香港人

點睇到

你岩

我講pvp個list

冇野了，我以為你講小櫻ranking

屌你老母嗰十隻投票淨係改少少，營運ho ball

邊度睇?

繼續糞

公告結果發表入面撳啲卡睇

小櫻bb生日快樂

真·老公

屌你老母 果斷棄rank

一早話咗呢幾隻唔抵投 後面有啲係加技速抵屌啲 e.g.限綱

不過基本上都有新忍具
睇忍具造化
4代 機率回查應該幾勁

遲咗兩分鐘

P幣3.9倍 = 2 -> 7
真係好小家

btw頭先遇到100cost路人，錄咗張gif俾大家睇下招技，sorry for頭已側

屌你日本仔識唔識4捨5入

四捨五入fail

唉 冇架啦隻驚

第一招呢

同終鳴一鳩樣 用過路人嗰隻 全隻game得廿幾個都撞到

呢邊都係清下體 呢排多數打格離game 極運都係刷廿次 輕鬆

點解要3.9咁零丁

打咩 求帶

サクラ嘅諧音

二尾 s rank5運一隻總共廿隻搞掂 a rank個啲刷100隻就不了 仲要低掉率

即係咩

サクラ即係小櫻

快d quit Game
玩隔離個隻

最尾有少少唔同，爆石vs著火

我見好少人打S 打過一次
條友爆左4石

有冇得carry s rank2尾
同點打

求加左先

本身諗住會係齋用個九尾頭出尾獸玉，有啲失望
不過都冇乜機會用到佢

入咗去手動斷線就可以控制埋人地個啲 同人協力又諗得慢又唔得知點叫佢拖turn 隊波有兩隻班其餘6星既體屬(藍色)就夠抽 半減捱幾下尾獸玉都唔死 有隻補血就仲好 體屬打手多數都係小李 三尾鳴 飛段 鬼鮫 勇屬一尾鳴都得 總之入王關儲齊查克拉 兩隻班打王同最下面隻爪 然後爆發完一波之後企左上角拖turn(王打唔到) 唔夠位擺企就啲體屬既出嚟捱招 然後夠turn就打埋剩低少少血 基本上兩隻班回400血都夠用了

再有特別版主角角色我先會玩
遲左係祝言日和開局
仲嬲緊

雙班一入場打爆隻爪已經係唔會輸 之後屈係左上角慢慢儲氣打 打本體最好放班爺一技落毒先
Btw 有巴打開左post 可以過去睇下

D卓羅自動回?

通常你自己開場？

留名
留名

用到人地隻鬥鳴已經好滿足

限四個特注苦無有咩用?

見佢話技能XXX hit 兩回增加

但又唔係打多下架WO

舊四先有用

等緊佢復刻限4加速忍具，上次冇打，又冇忍卷

睇真d 限初個buff 冇加技速

滿忍之後技速唔慢wor
係素早太低
唔知佢buff ability2會唔會順手buff埋

有冇人知呢幾句日文係點分程度
齊齊做問卷反映下意見

最高係最滿足，最低係冇玩，好似係

呢句又講緊咩
同埋用英文填會唔會太串

問你
對PVP既系統同報酬有乜嘢期望

填完 態度照舊

問卷link

用英文應該就多數唔會睇

營運係咪垃圾到咁

又或者可能佢地見英文咁特別會睇多兩眼
咁我超忍三格都填左Hinata就有望啦

英文 = 火星文

咪傻 英文日文都唔會睇啦

啲複刻任又係終佐幾下就死哂 好撚悶

屌你老母明明冇半減，35櫻招技2又係高確率中憤怒，屌你出10次得兩三次中，做乜鳩？

只能怪敵人eq太高

sad truth

唔係雙閃光根本冇用，素早低之餘招技又俾人nerf咗，仲要隨機目標
呢隻點buff都係嘥氣，除非佢buff到打100下啦

buff 100%素早加比多條命佢應該會幾好 煩膠小強

點會多條命
留名睇
最大HPアップ;
チャクラ アップ;
防禦力アップ；

buff左架啦

今日刷爆六道雌雄

應該係送石
算佢啦

一隻六道嘅野都冇
繼續放國田

唔關事，忍具交換所同一個pool，今日最抵刷，一舖2000+ point

yes，秒過超絕

好抵刷
其實我覺得如果之前有打齊既話 今次除左卡卡西本紅書 其他都冇咩用

仲有卡卡西件迴避衫
帶土都值得刷

你咪又係換哂

都諗緊有咩值得換 啲忍具大部分都有多過1 set

要好多pt呀

首抽大蛇丸係咪可以開波

第一頁有講首抽

不過e+個pool都冇
e個pool黎講 單手佐，35櫻可以開局

hea玩易中限

真傳櫻都可以
btw好耐冇見過呢隻蛇叔

中邊隻

平常心啊 平常心

巴打加好友？

咁樣洗5洗好
今日開始玩

刷過吧

放過我地啦

咩黎

下面唔知，上面嗰粒用嚟俾100cost覺醒

啫係唔關我事

+1

咁多位巴打知唔知小櫻限出完會出咩

咁今次呢

就咁睇即係5合1，俾100cost覺醒。。

咁當然我覺得唔會各一粒就合到咁著數，至少各5粒先合到

關我地撚事咩

未...自己睇返上面某個comment，有講今次個pool邊幾隻開得局

仲有唔係呢個pool，係另一個pool..

正常嘅話第二張嗰個都係覺醒素材

未出公告，30/3應該會有4月公告

唔該巴打

好想再有浴巾雛

收工

1000萬

巴打幾多倍

30

屌好癲 爆左幾多

>70粒石

冇P幣換麵咩

唔值喎

預左，冇P 幣，5粒石中真傳櫻當抵返

少你幾十萬 0.1琴日開始升得好慢

有無bro知而家1%幾多份？

350萬

有冇人係5%個分區到
報下分數睇下值唔值得追張卷

自
原來係5.01-10%有得睇5%個分
70幾萬 不了

放棄了

屌你老母 有d忍具扣成一半血/防

利申 新手

果d其實冇咩用

70幾粒石 希望d卷真係會出限

好期待知四放題

好期待睇你地知四放題

肯定係中果幾隻非限啦

以為加50%血/防 屌呀

諗緊單抽定三連抽好

睇第一頁，有介紹啲常見日文字

有冇講幾時實施buff果10隻

冇

按慣例投票完起碼等番兩個月啦

我都係，想睇人仆街先

期待愈大 _ _ _ _

想問下巴打你地有冇開tg group 方便一齊討論下

再重申一次，呢度係冇小圈子group，有咩就上嚟呢個post傾，大家一齊吹下水，好過圍爐小圈子

想知連抽會唔會重複
單抽起碼可以緊張幾次，連抽一入就知好冇癮

冇活動個陣呢到都好靜架啦
再開tg就連po都唔使開

唔該巴打 新手好奇一問 冇追之前d post

令我絕望的，是這個世界

會重覆架咩 上次四代券都好似冇重覆

今日個蠍雌雄任務掉隻小櫻入隊有咩效果？

蠍會防禦力同回避率down

oic，thx
佢個list 果堆都ok？

概要有寫會重複，不過唔知連抽會唔會
btw概要亦有寫即使係同一rarity，但係每張卡嘅出現率都唔同
知四100%up

list嗰堆係唔ok

300%up啦屌

唔會咁衰ge又

200%差唔多啦

係咪我睇錯
張卷內容明明得知四一隻
你地睇到其他限咩

下面停啦好嘛 唔想再打

dllm 笑到噴水
搞到我係地鐵比人望

乜原來係你

我咪絲打囉

可唔可以出返d有良心少少既活動

成個三月好似都無食過拉麵

屌 升得快左嘅好似

真，啱啱明明已經1%，過咗一陣俾人拋開咗10萬

食咗90碗麵，大佬唔好再出ranking，起碼抖返半個月先

個4月10到期既麵無食過

痴線 之前都係5%齊忍具 而家又去翻1% 可能下次0.1%先齊

換咗營運之後玩到好撚灰

hea玩，唔爆肝，唔撚課

提提大家記得用埋啲礼佢

打埋今次ranking就可以hea住等兩週年

再接再厲 三條Rank

冇咁好氣

已經hea左兩個rank，我唔怕

有時唔係hea唔hea嘅問題
係根本唔夠特效去爆肝

呢個都係事實，成個月冇中限同特效都唔係咁玩得落去

猜謎時間

第二行第一隻係咩事

大波田

第一張似鳴人

唔係似，係直頭係
個咁柒嘅頭冇可能係第二個

big bug

第三張係咪大個木葉丸

應該係蝶長治

10張券又中垃圾，俾隻特效我都好啊屌你老母

中左三隻總選櫻
簡直多鳩餘

轉左營運後未撚中過限
已經開始棄驚mode

好耐茅見，唔好棄呀

雖然屬性係隻game入面唔太重要
但係而家出嘅寵全部都知屬性
搞咩

屌你隻柒頭鳴畫到崩曬

24倍特效都費事打1% 又唔中隻限櫻。50體一場又易打到爆，根本即係叫人鬥多面鬥唔訓

第二次pvp限知屬，咪鳩出逼你抽

ranking孖寶，拉麵同卡士蘭

有單手佐都廢事食卷打 而加啲卷咁撚貴真係留比啲勁嘢食 衣家啲麵仲要有期限 食儲下麵都唔得 on99

全軍覆沒+1

究竟有冇人係啲垃圾卷到中到限
利申：我冇

中過
唔係正acc

羽田大蟲巴咪左邊

P幣角(？)

你諗多咗，其實大家都係右邊

ALL IN!!!

sbt

今晚有排爆

P幣角張卡仲靚過限張卡

JJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJJ

剩係件大波衫已經射左

其實都估到佢接住出鳴雛 超忍+ranking
入錯坑冇哂石

聽日交換所更新，未換野嘅好拿拿聲換

件衫好反智 明明冇人著緊都有個形係到

屌你咩完哂rank 先俾隻特效我

讀心game 見你打咗一千萬比隻特效安慰獎你

不過岩岩發現下面已經追到過一千萬，要繼續打

新手一問 p幣點有

自膠 唔記得睇post頭

唉屌 除咗首抽之後無中過限

耐性

有咩限

得隻35仙鳴同技暗部鼬
雖然都夠用

暗部鼬冇乜用

冇用

中幻先有用

已經用咗成百碗拉麵

限帶土做乜鳩爆到上7百萬傷

打卡西係咁

打卡卡西多6倍

對卡卡西有額外6倍傷
情敵加乘

屌冇p幣。。睇死又要3000買。。。

雖然送嘅，都唔洗廢到咁呀嘛

都唔知點死掂俾佢

痴撚線，第一組升得快過火箭

我今朝仲on99咁走去換面爆

單抽入谷

35櫻，已經有啦pk

就棄game

大蟲巴就守緊第幾組

派嗰隻小櫻要到4月event先有特效

第一組，守0.05，驚臨尾香

留名睇1.2倍特效

營運： 限四都係得兩倍
派比你既就唔好咁貪心啦

謝主隆恩

5% 宜家要幾多分？

100萬

有冇人知1%幾多分

btw用用下尾獸斑都唔係咁差啫，仲高dam過終鳴

冇閃掛
生存力都冇終鳴勁
btw 如果成隊木葉 人地唔係木葉
個dam好似10千都冇

雙閃光，不過唯一弱點真係對面一定要係木葉

對面一定要有好基友

係木葉已經30幾萬 無所屬隊抽齊其實好撚勁係差隻補 但高傷唔使補

其實幾憎 e d 系列加成
選擇少，果關未必隻隻有用唔再講
又要人抽齊，機率
黎緊4月都係出真傳秘傳系列

小圈子

頂。。。後面d人開始爆。。。
琴晚睇0.30%,岩先跌到0.74

為左知四嘅放題餐卷
啲人可以去到幾盡

屌，琴晚0.6，而家1.1

0.5依家660萬，冇面啦

新玩家 會唔會除左佐助 其他都無用

唔撚追算，追緊都仲爭30萬

35櫻有用

35cost個隻小櫻幾好用架
雖然冇其餘兩隻35cost系列鳴佐咁痴線
首抽詳情一樓有講 不過現階段都可以開局

我屌，有野要更新，出左街更唔到
點打排名呀

x2 屌！！！

更乜撚野呀。。。。5點更唔得ge
diu保唔到1%啦

1% 609萬

我有排先返屋企，依家640萬收皮啦今次

豬柳巴咁博命兩邊都打 自從之前因為更新比人反cup就棄哂rank了

611萬，仲有26分鐘

我見有倍先特登打個忍具俾小櫻

mola mola實保唔到啦。。屌

歡迎加入hea玩派

係咪3點完得閒報下1%數

我不打了.jpg

保到啦，而家先618萬

好痴線

反正都唔會抽到新限 洗乜咁落力打新忍具

做咩唔留石抽嘢 忍具複刻就易攞 卷又知4up

大蟲幾多分 下面嗰班正契弟 放lunch一開game屎都瀨埋出黎

小心

我要死守呀係咪就完啦

幾分鐘追唔到40萬啦

好癲 休養生息打抽卡

yes

今日又出大激鬥

safe嚇撚死

係咪今日出新限

洗濕左個頭，冇諗過咁癲

身先士卒

safe

屌你老母

咁快要還債 40連0限

隻單手佐6星加咁少

都叫有得升下忍道嘅
而家啲卷派得咁孤寒

帶土滿咗啦 單手佐會自食 唉正式宣布呢隻game以後hea玩

大波田對波好撚大呀

帶土玩影分身幾勁 趁而家打多套忍具

已打 但唔想練忍道 同埋一隻同兩隻對我分別真係唔大 一隻夠揪兩隻就on9了

屌你老母營運又有新招，單手佐0.4%，其他限0.6%

咁都要比多隻我 屌你讀心營運 我寧願要隻大蛇丸

成日諗埋啲閪招榨壓玩家
又唔用下啲計令到隻game好玩啲

大家抽左未

屌你老母仲要人抽埋另一隻真傳先有得加 隻6代火影又廢又慢直頭柒到唔想入隊

隻單手佐廢到仲要技速都唔加 我真係卷都唔撚想餵佢

最後都係俾條J戰勝我既意志

繼續輕鬆skip
換埋交換所啲石先上到200石

大波田仲勁過鳴 暫時

以後得月頭先feel到有石落袋

有0.4%中鳴媽都唔抽?

睇忍具造化啦
有加技速就值得餵
如果有應該會變左4代果種高速模式 又坦過4代
PVP會好勁

然後抽一次唔中限十連
又唔見哂lu

屌你老母第二抽廢到咁
我要第四代啊

中到限就唔好咁多要求

btw係0.6%

貪心的小狗

真傳team加咁多野

成隊齊先係

差隻真傳9嗚，呢隻p嗚係垃圾

我認我貪心

你用第7班都係加咁多

大波田係抽?可唔可俾技睇下

概要咪有

更新唔到

單手佐咁快上六星
我隻35大波田卡卡西等到佛誕都無得上

唔該

技一又透露咗下次出嘅真傳角係邊兩隻

正想講
估下係限角定活動角

含撚啦 係咪同我有仇

月中限定

木葉最強一族

講起 原來而家飛段有活動
4月2又有佢誕生祭
好似冇人討論咁

屌拿星

做咩咁多人抽今次個pool

因為有其中一隻，局屌

竟然排16

請問隻game有邊個係160cm以下

新手係咪唔駛抽新POOL? 繼續抽返斑爺個POOL?

入錯post喎ching

係咪入錯post

入關先揀，佢會幫你

好似係

原來營運班廢柴日日返工就係刷下載次數

特選 pick up 角原來係機率特別低，好撚野

打橫果隻執左佢啦 刷首抽都del左

chok仔唔好踩場

0.4%

課181石，total 40連乜限都冇
最後抽埋張卷，中大波田 想留9我？

總好過乜都冇嘅

貢獻左150石先得一個限大波田
食屎啦
又係全4星

agger

冇石冇拉麵冇P幣，點玩落去呀 以前零課都唔會搞到咁

100粒石又抽中返隻真傳佐 想重開

龜波氣功

ranking total用咗幾多石

屌原來入錯post

想問最新個隻真傳嗚勁唔勁?

有時真係忍唔住笑出黎
出個彩字有鳩用呀
咪又係四星放題

彩字

0.4%不如直頭唔好放入pool

50石收手

勁?

聽聞限雛勁過鳴仔

2隻都抽唔中

多隻5星 我想要大波田同限4

朋友唔該 呢幾日先學玩唔知呢隻勁唔勁 我而家抽到呢隻嗚人再加小櫻十連中埋真傳櫻 咁我應該開局啦

Add fd？

你指GAME定?

Game

好彩20抽中左大波田，雖然想要鳴人
大波田真係勁過鳴人咩?

係

竟然大波田我愛你

屌 重玩算 抽極都無限

征龍4個月終於中左一隻限

征龍巴中左咩

411 lv竟然先第一次中隻鬼鮫

game入面買完石扣左錢 但冇比到石
可以點搞

救命

ios?

yes ar

100都黎緊
原本預50，搭沉船

好似要寄email俾apple

兩個十連

比錢買難受

之前好似有巴打都試過，我未試過所以幫你唔到

原來有公告，巴打可以等下先，我見巴哈都有人俾人食咗啲石

又用咗幾多石

課左1pack咋嘛 第6/7個10連就中大波田/鳴門

收手啦羽田巴
唔好再寵壞營運啦

係終谷啊

真係每次起碼課夠成千先中限

中咩

新鳴仔
然後抽完下一秒立即後悔冇換天天忍具

其實好on9,咁多限制，又知屬，160,又A血型。 搵左一輪，組好隊啦，結果咪又係無動過，助手打曬

係咁架喇，你expect營運整到啲咩關出嚟

嘩屌 嚇撚死 背景變咗紅色 以為中毒

一開game嚇一嚇，個介面做乜鳩

愚人節?
幾型

我都嚇左跳

隻game改咗名定愚人節

我地咪班仲玩緊呢隻game嘅愚人囉

愚人節啦

屌你老母垃圾營運做呢啲鳩野就咁認真，又唔撚見你認真改好隻game

其實佢主線會唔會出疾風傳劇情

咪臭系

連官網都轉埋，原來平時返工就係做呢啲鳩野

等多10年8年先啦

限又抽唔到 打個個濕鳩帶土仲要限高度 營運我屌你老母

又諗返起仙人鳴打佩恩個陣作畫有幾崩

屌十連中哂垃圾
想問四月尾係咪兩週年，如果係就留石all in下次個pool

依加42石 想十連多次睇下中唔中大波田

yes，android兩週年

其實係confirm左定點
你都知營運都幾鐘意走數
三忍任

兩週年日期係確實喎，點走數

其實d無課金隊既角色係唔係打大激鬥30關掉落果d角色
好想要但係新手去到2x關就有d條件搞到組唔到隊 又冇隊友可以打哂
咁可以點算

其實有冇機會新三忍上7星

新龜波嗚得1個專武？ 定我都冇打？

巴打們，想問一問，如果我想刷多次首抽，但唔想冇左而家個acc，我已經cap低左ID，仲有冇咩步驟要做？？
如果要引繼，係咪打返本身Id個名同number就得？？

但係營運會唔會出活動先係重點

柒頭鳴夾埋今次大激鬥有3件專武

黎緊大激鬥任有兩件 夾埋有三件

實會，你覺得營運會放過搵錢嘅機會？

有，去發行引繼code，上面有id同一串亂碼，cap底就得
btw建議你跟post頭方法用bs刷

聽日先打，放工要抖

mr yeah抽左未

染頭嗚d畫工真係好染，希望上6星有d作為，話晒全體

黎緊an機兩週年我覺得會有大改變，上7星真係唔奇
btw我想佢出覺醒系統，限角自食可以變身

課左30石加埋儲d石抽左3個10連中染頭

我好後悔上次食左2隻帶土

要知你有咩角先
btw而家仲未出20關之後嗰啲，教唔到你點打住

但係我係ios version

冇關係，用電腦down bluestacks落嚟刷就得

點解

因為我打左3套加速忍具，應該留多隻先，無屬隊員都好

講開 營運好似好耐冇開計傷害分嘅活動
個啲活動派親嘅角都好實用
技櫻 迪迪仔

然後一大堆搵唔同方法打最高傷ge人會被當外掛
btw依家出肯定好高傷
終鳴帶土限4，閃光出技有排打

呢個真
個陣仲有呢啲活動個陣ac唔夠勁
而家想佢出返呢啲活動爽下又冇

我記得個陣好似搵左美國佬公司黎作畫
結果d打鬥人樣崩到痴線

笑撚死，有冇培因幅圖

我嘅痛苦在你之上

有冇我跑得咁快先

俾人打到仆街

睇一次笑一次，忍唔到
黑歷史

重新出發

個陣睇心諗係咪唔小心揀左啲大陸版黎播
原來係搵美國公司畫 咁無啦

隔離POST走過黎 想DOWN隻GAME玩下 但又話我CONNECTION ERROR
用VPN都唔得

IOS 定AN

AN
係咪整漏左D咩?

我都準備重新出發

an唔清楚啦就
等其他巴打解答你

我上巴哈都唔見有類似問題
睇黎個天都唔俾我玩

補圖

係咪用qoo app down隻game？

係呀

試下del咗佢再重新down過，仲有version係咪3.3.2？

係3.3.2 重裝都係咁

咁要上網搵apk down，再唔得就用vpn去play store down

上左幾個網dl都係唔得

咁唯有試下用vpn去日本playstore down

跑到曉飛

老邪、韓某巴 係咪唔玩架啦

佢跑到好似細個睇tom & jerry啲追逐咁
隻腳變左摩打

有畫面

重新出發抽撚到而家都未抽到0.6%果堆

個pool嘅限難出到嘔

屌隻game真係愈嚟愈唔好玩 已經係終佐帶土亂舞 算 ranking計排名佢賺到錢 算 但係好地地出個大激鬥任又係要刷刷刷 又要過啲on9條件先可以unlock下一關 你整啲限cost限屬條件咪算囉 整埋啲要重複打幾場做乜鳩姐 玩法已經悶仲要我打啲on9關幾次 嗱嗱聲一關一場咪算囉 賺唔到錢既嘢就唔好嘥人時間啦

限田仙鳴我都抽到兩次，只係想要終鳴終佐限四是但一個開局姐

巴打好有怨氣

Btw sad but true

成件事無人有著數我真係唔明啲日本仔點營商 咁撚趕客

要呢兩隻做咩
開局一係35鳴一係35佐

終佐用朋友就夠 限四係勁但佢真係好撚煩 煩到唔想出佢 終鳴佐係得個樣靚姐

抽到先算啦

行太快所以煩？

用朋友個隻 自己個d人根本唔洗郁

應該係快而且招技嘅動畫太長

0.6% 中得隻夜凱

中第三次限田都未中到想要既

研究唔到整 幫你地推下

抽撚到佛誕

用日本playstore down都唔得？

agger，順便勸各位好友唔好掛限四

仲要上飛雷神印 上唔到又要睇多次 正一on9 同埋打得單體如果對面幾隻boss你睇限四會睇到想扔電話

研究唔到點喺手機轉google a.c. 轉極都係原本果個
我試過將我上網搵既apk俾我同事裝 佢玩到

想用自己隊快刷用限四朋友要狂撳pass，唔小心pass埋終佐就要loop多次。限四已成煩膠

口裡說不

2個十連都冇大波田

強烈建議營運推出skip技能動畫設定
pvp同鳩刷任會冇咁想嘔

刷到聽朝都未開到局

快刷毒瘤限四
呢啲角都係留返打降臨關先有用

係咪電話問題，android system唔夠高？

android 7.0

限田老公
35鳴佐呢

想放棄了

咁真係唔知鳥

想問下咁多位巴打IOS刷首抽係咪次次都要更新過?

第一頁有教

抽到35佐
訓一訓先啦巴打們

恭喜哂

真係抽到想跳樓
到最後竟然係單抽中左

到依加都未有公告講查成點 課咗兩下181 無石

有冇巴打新開局想要限鳴

我想要 但我玩唔到

祝福巴打

有六道鳴，限鳴，限大波田，留住俾你唔del住
希望你快d玩到

上網check咗check，好似唔支援android 7.0

有冇辦法DOWN GRADE

巴打一定係火影fans
呢個po怨氣咁重都咁堅持

google下實有辦法，巴打係htc？

我用華為mate 9
部機一買已經係7.0

都算係既 我係火影+op fans

the same

google吧

刷首抽仲有個方法係方便d
需要2部手機/電腦模擬器
假設手機A,B
A抽完之後，引繼落B度
之後禁A 會話ac唔係度 彈你去開波個畫面
之後就會去到叫你開ac
Loop 更新都唔洗等

仲唔派ranking獎品

其實呢隻驚喺刷首抽方面嚟講已經算超級方便，1分鐘都唔使就刷完一次
至於其他方面就...............

完左超忍先派

屌啦 貪佢個10粒石咩

幫fd問 可以點解決

巴打，我諗應該係華為問題，我部5X由6.0一直到依家7.1.1都玩到，未試過有問題

係呀
so我一直建議刷到2限先開

原來係咁

重開app，唔得就重開電話

點解唔俾華為用家玩

係咪中bug
諗住打多d錢先覺醒 點知打完返黎就變咗咁

你都未升到80

屌 原來記錯唔係無錢覺醒 係無錢升Lv

唔該巴打

我係用P換錢

好多時內地手機都係咁

出多咗個公告話換曉版面 出現問題送撚咗兩粒石 IOS課金問題當無事發生？

想問下D咩技忍玉,心忍玉點樣入手

忍玉任

通常幾時會有? 唔該巴打

成日會開，好快又會再有，唔使擔心

主頁變咗真傳第十班，仲有佐井同手鞠

究竟最後丁次同邊個一齊左
我記得博人傳佢有個女

黑鬼肥妹

同咗黑肉阿輕一齊

完全睇唔到呢兩個人有咩關連
話說博人傳幾時開播

是9但俾個人佢

4月5日 星期三

時代既眼淚

可以開局？定係再抽首頁果幾隻？

J神巴做咩重玩

我覺得開到 除非你有信心好快刷到

開個小號試下運氣

推薦狀除左交換所仲有無咩入手方法

排名送你一大張
係送呀

中左4隻大波田 都無鳴 要用卷換

30禮

之前入魂果d 還返曬

4月2已經30札

呢隻game主角潛力比較高

去得好盡

2限ok la

月中仲有鹿丸同井野喎
月尾仲有二週年

skip

月中 skip
月尾睇下乜先

其實升技lv係加左d乜？
攻擊技加傷？
被動呢？

buff同debuff加數值，回復技就加回復量

新嗚冇齊專武下技2後全體打18-19萬左右

太慢
又尾獸type

其實終鳴都好慢

35佐未上6星仲慢啦，主角上6星希望有驚喜

柱間表示.....

柱間：應該我同斑先係主角

又到星期一，打一次曜日有兩粒石

咁樣開唔開得？

重刷吧，要刷咩就自己睇post頭
真傳角色除非抽到至少兩隻先有用

岩岩中左隻仙鳴係咪者係開得？

其實真傳點玩？ 睇左都唔明

35cost，係

冇特別，暫時得單手佐同真傳櫻招技有講要真傳角

貢唔貢獻多50石俾佢好
還是儲石等月尾

btw，35佐d忍具係咪打返post頭果d？

睇你本身有冇真傳 差另一隻同隊效果
冇就唔建議啦 真傳強度都唔高
有愛先抽

真傳即係咩
新入坑乜hi都唔識

忍界大戰後新造型嘅鳴佐櫻雛就係真傳角

其實係咪大部份巴打都棄左，過曬隔離game

想問下技一點解搭哂豬鹿蝶有16倍？平時唔係4+4先8倍咩？

thx巴打
儲石等月尾

4x4啊

有人講野咪即係有人玩囉

係喎 屌 自膠

呢排啲活動好似冇咁多堆埋一齊

一係就chur，一係就冇乜野做

新手想問下而家刷首抽係刷邊隻?見佢有 2個超忍同柱間個個

真傳鳴嗰個
新手超忍嗰個唔好抽，伏嚟

sor 新手唔太知....佢2個都有寫超忍係到...一個有9尾 另一個係30日限定, 應該刷邊個?

呢排唔得閒少左上黎

same here
dse jj 養肝好重要

30日嗰個唔使理，抽九尾嗰個就得

今日第一日，考成點

咁係唔係都係要抽到第一頁講個幾隻先好開?

yes，真傳角色如果抽到兩隻或以上先有用

其實點分真傳..
我而家有個咁既..

真傳=而家up嗰3隻加知屬限櫻

點解我ROOT EXPLORER 個到搵唔到share_prefs?

還可以 通識始終可以吹下水
同埋今年唔算難

姐係有機會5隻知四

巴打係咪呢個禮拜就考完主科

喊出黎呀真係 咩都抵返晒

用bluestacks？

加油，捱過呢個月就得

version幾？

主科最尾係數學
數學下個禮拜一先考

[q uote]
係[/quote]
應該話nox 同bs 一諂用, 但2個都搵唔到share_prefs

完左dse重返爆肝戰團

真傳5星佐井&5星鹿丸 is coming

係[/quote]
應該話nox 同bs 一諂用, 但2個都搵唔到share_prefs[/quote]
bs version幾？

bs version幾？[/quote]

應該話nox 同bs 一諂用, 但2個都搵唔到share_prefs[/quote]
bs version幾？[/quote]
最update

downlod bs 2用，bs3好似唔得

媽咪我得咗喇

得帶土得天下

我想要帶土呀!!!!!!!

睇fb都有人5張券兩限

me兩張券兩限

DLLM
我3張得鳴,係冇架

另一張中咩

其實係咪必中一限

重複十拳

營運難得做善事，竟然限定放題

我係BS2呀...而家要去SETTINGS 到force stop 同CLEAR DATA 但每次都要再DOWNLOAD D 資料...

會唔會係未root

棄咗無打 好彩知屬勁既得隻終鳴係無 唔係實好心痛

等睇大蟲5限

打到半死先有嘅卷
佢唔比你中限應該連秘巴都會棄驚

巴打們...我首抽有隻 5*柱間, 同有隻 5*細個佐助, 5* 咬住卷既嗚門... 呢2隻係咪都唔係叫真傳, 一定要大個既佐助嗚門先得

抽唔到特效冇打到

係咪冇撚左9尾個個抽

我想問下d卷點先有

係，三隻都垃圾嚟

ranking奬品嚟

啱啱完咗

上次4代ranking先夠仆街

冇特效都照打，結果就係用咗過百拉麵

不要再提鳥

喧我首抽 抽大激鬥個個? 呢個要中咩先得?

屌你老母食40張忍道券淨係升咗1忍道

其實唔建議刷，唯有等下次超忍

要幾時

我都係經歷過4代ranking，所以諗住呢次抽唔到特效就唔追，又唔夠麵，點知今次營運做善事

係咪而家刷首抽都冇用

暫時未知

係咪咾幾日都唔會有, 如果係咪冇得玩

搵人俾隻四代火影我刷27關

auto係咪只係會出普攻？

失策 咁多人中

尾班車中呢隻開唔開得

係啊 唔會開技

好彩琴晚尾班車刷到仙鳴開得

會覺醒 應該幾勁
前提係有愛捱到去6星覺醒個陣
有嘅話就開啦

有無人有鎮魂之光耀加個FD

35？
唔係就

開住先留晒所有石等超忍

35cost點都唔會廢

睇下有冇巴打有多首抽送比你

屌呀, 我岩岩刷左出黎DEL 左

ip[img]

唔該哂

我想問有隻水遁5* 既死GAY佬係咩黎

圖？

要有排先6星，不如遲啲先刷好過

輕鬆爆機

同埋我呢隊野係咪好廢

冇限係咁，要睇下有冇巴打有ac俾你

好想玩 有無巴打有ac多

我而家可以做d咩？ 佐助d忍具點拎？

抽左好多小櫻反黎

等忍玉關，然後升6星，忍具要等復刻
清主線，儲石等月尾兩週年，大激鬥得閒可以打，新手靠fd過

唔該巴打，仲有想問問點解會有轉GAME潮?

new po

營運閪+暫時冇乜event打

閪event真係打都唔想打 仲要你個下晝唔得閒個ranking就會比人反cup

奉勸各位 珍愛生命 遠離ranking

幾時先有得刷首抽呀